諗到個發達大計

話說小弟痾痾下屎無啦啦靈機一觸
諗到一個發達大計，就你大隻佬飛髮舖啦
間野故名思義，就係請班好似力威咁大隻佬做飛髮佬
員工服裝要求就係上裸+牛仔褲+nmd
D女入嚟飛髮一定飛到出哂水
每個收返一百幾十 都咪話唔發過豬頭

有冇巴打有興趣合伙經營

發達大計